【機密流出】林鄭訪京，棋子走錯！恐「被貪污」！

據紅二代內部消息指，先前林鄭月娥在11月5日晚上由上海突然轉到北京，直接被國家主席習近平訓話。

表面看似國家主席習近平大力支持林鄭月娥，實際是希望林鄭月娥能把香港的事情搞得「乾乾淨淨」，以便讓國家專心打貿易戰。甚至威脅林鄭月娥如果搞不到，就全面被中國封鎖，世世代代納入中國黑名單。

而林鄭月娥表示，會全力協助11月24日建制派選舉，打沉泛民派。懇求國家主席習近平再給她一個機會，絕對有信心。

而現實證明，即使「協助」建制派選舉，亦不敵強大的民意。但側面看，紅二代甚至中共高層內部都開始動搖，深信香港高層內部「搞的鬼」，不可能每次都把棋子走錯！

而更可怕的是，林鄭月娥在退任後將會「被貪污」，跟一向不聽中央說話的曾蔭權下場一樣！

巴大幾時找數

推啊

無人既

做唔到第一個坐監既特首

紅二代呢幾個月出過幾多個post?

佢做到第一個坐監既女特首

希望做到第一個被打靶既特首

又可以做第一 好西利啊

被貪污了

樓主祼跑未？

又紅二代

跑左啦屌

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

香港人 反擊!!!

找數！找數！找數！

找左啦

找數真漢子

準確地走錯每一步棋子

大家不要希望她「被貪污」
這對香港一點好處都沒
因爲繼任的人會更聽中共的話

要讓她逃到先進國家
轉做污點證人
這樣不只幫中國做反面宣傳
幫香港爭民主做正面宣傳
也讓繼任的人知道
這個位子只不過是中共的一條狗

這才是香港最大利益